唔殺狗 就被狗殺

狗話開槍係自衛 合情合理合法
要打狗就一定要攞佢狗命 否則俾佢拔到槍 死既就係你